外國網購lovellrugby 真定假

依家個網有20% off 好似幾抵，有冇巴絲打買過?

N年前買過Rugby波衫，我覺得係真

Rugby撚答你 真

All blacks